# Avalon (13/08/2017 - 08/07/2018) 

J'ai décider, tout seul de release ces choses d'Avalon, pour prouver
qu'on à pas rien fait pendant presque un an comme le dis Ice, et une 
partie de sa communauté, j'decide de release ce repository pour aider 
des personnes vu que ses codes ne seront pas ré-utiliser autant que 
quelqu'un les utilise, n'oubliez pas que y'a eu un investissement de 
temps et de savoir 
conséquent.

Tout ces codes m'appartiennent, vous pouvez les ré-utiliser à conditions 
de citer mon nom, 

PS: Je ne fournis pas d'aide, une partie marche, le reste n'a été tester 
qu'en dev.
